有冇人試過朝早番工撞到個啞佬問你借電話

朝朝係大窩口巴士站果頭行番公司
一定會有條友掛住個牌拎住份報紙，行埋黎做手勢問你借電話
問10個10個都冇理過佢
有次見到有個阿叔理佢，之後佢拎左阿叔部電話係咁禁
有冇人遇過

推